緊急法，會否將屙屎刑事化？

快過乳搖